有左nmd,人都自信啲

大家話係唔係

屌 d女俾你cow哂啦

唔覺得好睇 反而柒柒地
唔識欣賞 梳

對鞋幾錢？

腳毛扣分

男人無腳毛，你不如死左佢

著左識飛既咩